母親因買錯PSP被毆打

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打母親的的少年（15歲）。由於父親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，母親只受了輕傷。
根據調查，少年和母親（42歲）約好，要母親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PSP。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打母親。

聽到母親的慘叫的父親急忙來阻止了少年，不過母親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

（按：在12月21日早上，全個東京的主要購物區裡面，最少有8000~10000人在排隊買PSP，而店舖及街上亦有大量的宣傳品，讓人一看就知都甚麼是PSP。這樣的情況下，還會買錯其他商品的機會真的不大可能吧？）

呢篇野有無10年

15年

20年

少年拿起放在餐桌上的水果刀.............旁邊的法式麵包

唔通斬死個老母咩

長30厘米

所以係咁請佢食麵包

咁都毆傷

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張

每次入黎淨係睇呢句"少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米）"

見一次笑一次

個父親抱孫未

個仔咁樣應該冇孫抱